警方去信中西區區議會 批評議員以「黑警」侮辱警員及打斷發言 行為卑劣

警方去信中西區區議會 批評葉錦龍和甘乃威針對警隊

警方去信中西區區議會主席鄭麗琼，點名批評交通及運輸委員會主席葉錦龍和民主黨區議員甘乃威，在會議上針對和侮辱警方，無助警方和區議會合作，要求鄭麗琼正視和譴責。

警方在信中表示，葉錦龍在上周四的會議，要求出席會議的警方代表出示委任證核實身份，但核實身份的工作，理應是中西區民政事務處負責，葉錦龍依然作出毫無根據的指控，不讓警方回應，更無理要求秘書處刪除警方發言紀錄，並將警方因為不滿遭不公平對待而離開會議室，扭曲為被趕離場，警方批評葉錦龍矮化警隊，對會議主持手法表示強烈不滿和極度遺憾。警方又批評甘乃威多次口出惡言，以「黑警」侮辱警員，又打斷警方發言，行為卑劣。

黑警

殺警

惡過希特拉

你地叫示威者甲由仲卑劣

啱呀
我都覺得叫黑警都已經多餘
叫返「警察」都已經夠低賤
唔洗幫你分黑唔黑

正如我唔會叫中國人做中國賤人一樣

佢叫示威者暴徒又點計

你地叫曱甴阻止人地講自己個名就好正義？

公開撕爛封信啦

班警甴有資格用卑劣呢個字咩

又唔係叫你，你係黑警咩？

不評論個別事件，但區議會一直以不偏不倚嘅態度處理

我日日都對住警察局講黑警死全家，你又奈得我咩何